點解人大了咁難快樂

從前全為怕考試渴望能大個
今日我 偏擔起更深功課

因為冇女

我過去 那死黨 早晚共對
各也紮職以後 沒法暢聚

新手村只有吃喝玩樂

有男朋友

因為見識多咗